覺唔覺放題牛邊爐要個鍋滾起第一下先計時

屌你老味俾個閪爐我
滾30分鐘先有貨既
咁食條撚

爐都恰毒撚

等五分鐘唔滾就即叫佢換爐啦

用電磁爐5分鐘都滾

係咪爐壞

你又等足30分鐘先好嘢

毒撚唔敢出聲，要上黎取暖？

燒烤嗰啲都係。
個爐完全無火力，
搵笨實。

畀唔錢先上兒登嘈 有撚用 ?